求牛頭角/九龍灣 可供自行洗車的地點

住淘大，想知邊度可以泊底洗車 最好可以攞水。
係咪得九展中石化有？ 郵輪碼頭有無？

彩虹村停車場地底

悶